# Desafio LEO - Analista de teste

## Orientações
* Para o desenvolvimento do projeto deverá ser criado um repositório na conta do bitbucket ou github do candidato com o seguinte nome "desafio_leo_qa"(ex.: http://bitbucket.org/seu_nome/desafio_leo_qa).
* Ao finalizar, enviar e-mail para plataforma@leolearning.com com a url do seu repositório, com o assunto [Desafio LEO] - Finalizado.
* Em caso de dúvidas, enviar e-mail para plataforma@leolearning.com, com o assunto [Desafio LEO] - Dúvidas.
* Fique a vontade para adicionar qualquer tipo de conteúdo que julgue útil ao projeto.

** Obs.: Não fazer um _Pull Request_ para este projeto!**

##  Sobre o desafio

A seguir temos um desafio para entender um pouco melhor sobre seu conhecimento. Para resolve-lo você deverá utilizar o site https://sandbox.moodledemo.net/login/index.php

1. Desenvolva os casos de testes a partir das histórias apresentadas abaixo, descrevendo ao menos um cenário feliz e um cenário alternativo para cada uma das histórias.
1. Descreva os bugs e os cenários para encontrá-los. Evindencie com prints.
1. Escreva o BDD de ao menos um casos de teste.
1. Faça a automação do cadastro do curso:
    * Deverá utilizar um framework de testes a sua escolha, desde que não seja um framework de reprodução/gravação.
    * Uso de Page Object


### Diferenciais/Extras

* Automação
* BDD
* Uso de Behat
* Uso da linguagem Javascript

### Histórias:

1. Como o "Administrador" gostaria de realizar o login:

    * Para realizar o login serão necessários os seguinte campos: usuário e senha;

    * A página deverá utilizar as cores branco, azul e cinza e todos os campos obrigatórios precisam ser sinalizados com um asterisco vermelho;

    * Deve ser possível aceitar ou não a opção "Lembrar identificação de usuário" e isso deverá ser feito através de um checkbox.

1. Como o "Administrador" gostaria de criar um curso fake:

    * No menu "Administração do site", gostaria de ter a aba "Cursos" com opção para adicionar um novo curso;

    * No cadastro de curso, os campos obrigatórios devem estar marcados;

    * O campo "Número de identificação do curso" deve aceitar apenas números;

    * Ao preencher com informações fake e salvar, gostaria de ser redirecionado para o curso.